IOS 有冇人用過APP STORE 嘅Japan codes

有冇人用過？ 我試買咗張日本iTunes gift cards
但又要比ID CARD 又話住址證明 暫時唔敢比住..